召集所有反環保撚人士

參與無飲筒活動既餐廳就永不幫襯就冇咩可能個個做到架啦。
簡簡單單，整個list出嚟，邊間餐廳果日冇飲筒就唔撚去幫襯。

利申:愛環保，愛地球，淨係好唔鍾意班離地環保撚